{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 J&J HOUSE"
    },
    "text": "韓国のナポリである釜山松亭の海の近くに位置するモダンペンションです。 個別バーベキュー及び共同バーベキュー場の設備が完備されており、近くのマートやペンション管理室で機張郡従量制袋(30~50L)を購入して持参してください。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンで、人数によって追加料金が適用されます。 バーベキューの利用時間は17:00~21:00で、19時以前にチェックインしてください。 ビームプロジェクター使用可能で、現地でお支払いいただけます。 幼児の基準は生後~24ヶ月前で、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "釜山松亭の海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー及び共同バーベキュー場の設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは何ですか？",
            "answer": "近くのマートやペンション管理室で機張郡従量制袋(30~50L)を購入して持参してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォンですが、人数によって追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00~21:00までです。ただし、19時以前にチェックインしてください。"
        },
        {
            "question": "プロジェクターの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ビームプロジェクターが使用可能です。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児は無料ですか？",
            "answer": "幼児の基準は生後~24ヶ月前で、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 356
    }
}